有冇好既viutv港劇推介

我記得第一次睇viutv既劇係果套唔知叫咩探，有鄭少秋做，但套野實在太簡漏 唔知仲以為係d youtuber拍既
之後無睇一段時間 到第二套有陳錦鴻同鄧萃雯做既 已經唔記得叫咩名 今次套野雖然無咁簡漏 但又真係幾悶下 而且搵陳錦鴻做偷食男 仲要食件咁有性格既女真係好難令人投入到
唉..又再一次放棄
到聽人話二月廿九好睇 就試下dl返幾集黎睇 𨳒你老味 估唔係原全無期望之下竟然有驚喜
D演員樣已經再唔係好似以前tvb同亞視藝員一眼就睇得出有種距離果種
套野我仲未睇曬 但係佢既進步實在太大 由其係佢d配樂同d劇情氣氛好夾 睇到人好投入...

Viutv仲有冇好似哩套咁高質既劇推介
#中國流動收得咁差換左佢#唔好搭地鐵 搭巴士

教束

VR驅魔人

綠豆
教束
理想國
仇老爺爺
短暫的婚姻

教束
二月廿九
仇老爺爺
三一如三

反黑真心正
張建聲

理想國
教束
仇老爺爺

依家嗰部打天下都ok

未來還未來

最鍾意呢套

仲有

呢三套真係best pick

仲有，用睇暴走+喜劇角度嚟講，黑市都冇得輸